如果娛樂台要選一個代議士代表娛樂台，可以揀邊個

佛利民
佢熟讀色麻大師理論

牙邊

邊狗勁黃

昂哥又冇乜人理

魚台多藍絲

請尊重牙邊